神獸法官 割唔割？

唔割
割蓆嘅全部都係鬼

我地要將畫面拉闊啲嚟睇

gchi

唔割

打狗又係坐
打官又係坐
雖然我唔鼓勵
不過反正法治已崩潰

憑咩割？

又煽動人 跟住人地坐10碌20 碌 你就喺到風流快活

唔割係唔夠嘅，全力支持

衝埋上去幫手割埋

期待已久

你唔贊成咪出聲囉，咁多野論

應該掉去垃圾桶

神獸紅官當然唔割

拍埋手掌tim呀 割咩

要打不如打律政司? 一黎佢地掌握檢控權力，二黎可以鎮懾奶共司法界嘅人，三黎所有律政司職員都有份選擇性檢控，冇一個無辜，反而法官入面可能仲有正常人